有冇身為00後既好灰

打生打死 但最後得自己呢批無得走 利申 ： 01 年出世

樓主做過d咩話自己打生打死

做過咩又同你講咩同樓主 身同感受

唉，我地又冇bno，但又係深黃，好撚灰被人當condom

食龍門 損錢比攬炒巴

以家唔想做黃

打字唔係打?

123486939

好撚灰 受cc台既手足影響出去抗爭 到頭來比佢地出賣 個個話要攬炒到依家攬炒完說移民 留低我地00後

在「自由」都變成禁語之前，想分享一首歌

心尚存鬥志，這就是屬於你的自由之歌

成班假膠

可能係打下字啫，冇人想知呀

台灣，美國?

抵死 做condom喇
冇底牌冇後台幫人搞革命
你係棄卒黎架咋 傻仔

唉，做藍絲可能仲好，藍店食物又好食又平，唔洗煩周街都有；唔似人血饅頭黃店
返工身邊同事多數藍，香港公司老細又多數係藍

我都覺比人水左咁

藍真係多過黃好多

乜撚野post嚟

你識咁諗證明你仲有救

正常人表達心聲開既post
但肯定會俾大量連衛兵批鬥

應該點 其實當時睇連登話大家齊上齊落 到呢一刻個個話走 我成班00後黃絲睇到眼突 覺得比人老點左咁

歡迎加入小粉紅

打機都識打喇
Normal mode都打唔贏
唔好發夢打得贏Extreme mode
你望下D黃店 文宣都清曬喇
你冇方法走就冇架喇
要跟制度玩架喇

抵啦 你班00後支那人黎

咩呀